**国内篇**

* [前端技能](https://github.com/JacksonTian/fks)
  ,收集前端大部分知识
* [mobileTech](https://github.com/RubyLouvre/mobileTech)
  移动学习资料，大牛
  [@司徒正美](https://github.com/RubyLouvre)
  参与贡献，
  [Avalon](http://avalonjs.github.io/)
  的创建人，
  [JavaScript架构设计](http://item.jd.com/11436424.html?utm_source=baidu&utm_medium=cpc&utm_campaign=&utm_term=baidu_370197436_0_s3222454d038f4a0ab54.64890394)
  的作者
* [GMU](https://github.com/fex-team/GMU)
  基于zepto的ui组件库，适用于移动端
* [fetool](https://github.com/nieweidong/fetool)
  大前端的瑞士军刀，只记录有用的
* [skill-map](https://github.com/TeamStuQ/skill-map)
  StuQ 技能图谱

**国外篇**

* [Awesome-javascript](https://github.com/sorrycc/awesome-javascript)收集了很多适用、流行库，英文版，可惜没有中文
* [You-Dont-Know-JS](https://github.com/getify/You-Dont-Know-JS)深入介绍的作用域，闭包，异步，性能,ES6等等
* [Awesome-nodejs](https://github.com/sindresorhus/awesome-nodejs)node插件集合
* [Front-End-Dev](https://github.com/dypsilon/frontend-dev-bookmarks)大就“任性”
* [FrontEnd-stuff](https://github.com/moklick/frontend-stuff)
* [awesome](https://github.com/sindresorhus/awesome)一个世界



